[多片]網傳中學女生遭同學「起飛腳」毆打

澳門發生一宗學生遭欺凌事件，一名女生疑被女同學當街毆打，有關片段在網上廣傳。當地司警表示已接觸當事人，並已立案調查。

女生被打倒在地上。片段截圖

據當地傳媒報道，今日凌晨在社交網站流傳一段女生遭人毆打的短片，片段顯示，事發於晚上，身穿校服的兩名女生當時在路邊，其中一人伸腳踢中對方部，將她踢倒在地，行為粗暴。有網民留言聲稱事主是其妹，對方「唔止第一次咁樣欺凌我個妹」。

澳門教育暨青年局表示，涉事學校於今早得悉事件後，立即通報司法警察局關注少年組，並協助家長前往報案追究，校方亦會向被打女生提供輔導。

司警指已接觸當事人及她的監護人，並已立案偵查，司警提醒，傷害他人身體是嚴重罪行，一經定罪會被判處監禁或罰款，並留有案底，切勿以身試法。

責編：陳正偉

咁踢法痛死

冇人幫手？

果個短褲男食花生

睇完我下面痛咗痛

果下呯一聲

某D女真係好變態 又狠又毒
以為自己好好打 蝦蝦霸霸 但淨係識得恰d弱者

拎去人道毀滅啦

欺凌害人一生

澳門人 不意外

好撚陰毒 踢下體

澳門狗

係咪話有件澳門垃圾會嘅叫打人嗰個道個歉就ok

香港地都唔弱，
啱啱先審完天水圍童黨燒陰毛

以前都見好多呢d女仔，群埋班mk仔食煙飲酒蝦蝦霸霸

澳門都幾多呢啲野，
我記得以前有澳門朋友group share 過類似嘅欺凌片，
又係一班mk 妹打鳩個小妹妹，
睇到我眼火爆，叫個fd 報司警又post 埋上高登，
點知比admin delete post 仲block 鳩埋我ac，
屌佢老母當年仲要isp mail開 ac，
搞左一排先開到個新ac

天水圍蝗住唔計

拉打！戟！

有網民留言聲稱事主是其妹，對方「唔止第一次咁樣欺凌我個妹」。

屌你老母點撚樣做人阿哥架
正廢柴 唔撚識伏鳩條女警告佢咩
ON99

你理得人地地獄鬼國果面點姐

Rider kick

This is spartaaaaa

支那學生的日常

呢d大王一出獄就會比佢招攬

依個動作其實唔簡單

好想打返佢轉頭

成日想知呢啲點解會次次都有人錄片 然後又一定流出

成個男人婆咁仲以為自己好型 咪又係冇jer

呢d冇頭冇尾既片段好易炒車
都係唔好跟咁貼
之前大陸有單野
有條片係個男人用皮帶係咁鞭個女仔
條片一出個個都屌鳩個男人
之後原來真相係
個男人個阿妹比個女仔長時間欺凌
日日虐打 仲拍埋裸照
之後個男人幫阿妹出氣

澳門邊到來？d落後地區死幾隻昆蟲都咁大聲

相比起香港新移民妹妹燒下體毛黎講已經係輕鬆嘢啦

燒陰毛

即刻諗到

記得有段新聞話妹比人欺凌，啊哥出手打施虐者。

有無巴打可以分享

又係澳門呢啲中國四線小鎮地方，啲落後農村特別多呢啲野

垃圾

大陸狗黎架喎嗰單，on撚9?

垃圾mk妹

咁多人唔搞剩係搞你?
有冇諗過自己問題?

Super~

講起又想睇返

因為冇拍片個啲你睇唔到就以為冇發生

可唔可以飛踢我jj

諗起大王想練到踢人飛起

咁踢法 子宮脫落都有可能

打人個女人蝗黎 新移民

可憐的人必有可恨之處

澳門=講廣東話嘅內地